<resources>
    <string name="app_name">SUN TATTVA</string>

    <!-- Common -->
    <string name="back">Înapoi</string>
    <string name="collapse">Restrânge</string>
    <string name="expand">Extinde</string>
    <string name="cancel">Anulează</string>
    <string name="save">Salvează</string>
    <string name="delete">Șterge</string>
    <string name="enable">Activează</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="now_indicator">◄ ACUM</string>
    <string name="loading">Se încarcă, vă rugăm așteptați…</string>
    <string name="refresh">Reîmprospătare</string>
    <string name="no_location">Fără locație</string>
    <string name="local_time">Ora locală: %1$s %2$s</string>
    <string name="change_location">Schimbă locația</string>

    <!-- Settings Screen -->
    <string name="settings_title">Setări</string>
    <string name="section_appearance">Aspect</string>
    <string name="dark_theme_title">Temă întunecată</string>
    <string name="dark_theme_subtitle">Mod întunecat pentru noapte</string>
    <string name="section_language">Limbă</string>
    <string name="language_title">Limba</string>
    <string name="language_subtitle">Română este limba curentă</string>
    <string name="language_ro">Română</string>
    <string name="language_en">English</string>
    <string name="section_notifications">Notificări</string>
    <string name="notification_permission_required">Permisiune notificări necesară</string>
    <string name="tap_to_enable_notifications">Apasă pentru a activa notificările</string>
    <string name="notification_title">Notificări</string>
    <string name="full_moon">Lună plină</string>
    <string name="tripura_sundari">Tripura Sundari</string>
    <string name="new_moon">Lună nouă</string>
    <string name="status_bar">Bară de stare</string>
    <string name="tattva_label">Tattva</string>
    <string name="planetary_hour">Oră planetară</string>
    <string name="tattva_sound">Sunet Tattva</string>
    <string name="tattva_sound_picker_title">Sunet pentru %1$s</string>
    <string name="tattva_sound_current">Sunet curent:</string>
    <string name="tattva_sound_default_label">Implicit (sunet default)</string>
    <string name="tattva_sound_browse">Selectează fișier audio</string>
    <string name="tattva_sound_accepted_formats">Formate acceptate: MP3, OGG, WAV, AAC, FLAC, M4A</string>
    <string name="tattva_sound_reset_default">Revino la sunetul implicit</string>
    <string name="tattva_sound_nav_hint">Sfat: poți naviga prin Recente, Audio sau Descărcări din selectorul de fișiere al telefonului.</string>
    <string name="tattva_sound_tap_to_pick">Apasă pe simbolul tattva pentru a selecta un sunet personalizat</string>
    <string name="tattva_sound_phone_muted">🔇 Telefonul este pe silențios — nu vei auzi sunetul</string>
    <string name="tattva_sound_phone_vibrate">📳 Telefonul este pe vibrații — nu vei auzi sunetul</string>
    <string name="font_profile_title">Profil Fonturi</string>
    <string name="font_profile_subtitle">Alege stilul tipografic preferat</string>
    <string name="font_profile_1_name">Quicksand+</string>
    <string name="font_profile_1_desc">Quicksand ExtraBold · Work Sans Bold · Nunito Sans</string>
    <string name="font_profile_2_name">Kanit</string>
    <string name="font_profile_2_desc">Kanit ExtraBold · Open Sans SemiBold · Lato Bold</string>
    <string name="font_profile_3_name">Claritate Maximă</string>
    <string name="font_profile_3_desc">Public Sans Bold · Inter SemiBold · Rubik Bold</string>
    <string name="notification_until">până la</string>
    <string name="section_about">Despre</string>
    <string name="version">Versiune</string>
    <string name="sun_time">SUN TIME</string>

    <!-- Main Screen / Cards -->
    <string name="show_day">ARATĂ ZIUA</string>
    <string name="nakshatra_label">Nakshatra:</string>
    <string name="all_27_nakshatras">Toate cele 27 Nakshatra</string>
    <string name="moon_position">🌙 Luna: %1$s</string>
    <string name="nitya_label">Nitya</string>
    <string name="moon_label">Luna: %1$s</string>
    <string name="moon_zodiac_position">%1$s %2$s</string>

    <!-- Moon Phase Card -->
    <string name="tripura_sundari_label">Tripura Sundari:</string>
    <string name="full_moon_label">Lună plină:</string>
    <string name="shivaratri_label">Shivaratri:</string>
    <string name="new_moon_label">Lună nouă:</string>

    <!-- All Day Screen -->
    <string name="calendar">CALENDAR</string>
    <string name="cycle_label">Ciclu %1$d</string>
    <string name="select_date">Selectează data</string>
    <string name="select_date_hint">Selectează o dată pentru a calcula Tattva</string>
    <string name="select_date_button">SELECTEAZĂ DATA</string>

    <!-- Location Screen -->
    <string name="select_location">Selectează locația</string>
    <string name="search_location">Caută locația</string>
    <string name="add_location_manually">Adaugă locație manual</string>
    <string name="saved_locations">Locații salvate (%1$d)</string>
    <string name="no_saved_locations">Nicio locație salvată</string>
    <string name="use_gps_or_search">Folosește GPS sau caută locații</string>
    <string name="clear_saved_locations">Șterge locațiile salvate</string>
    <string name="delete_location_title">Ștergi locația?</string>
    <string name="delete_location_message">Sigur dorești să ștergi \"%1$s\"?</string>
    <string name="clear_all_locations_title">Ștergi toate locațiile?</string>
    <string name="clear_all_locations_message">Aceasta va șterge toate locațiile salvate cu excepția București. Acțiunea nu poate fi anulată.</string>
    <string name="clear_all">Șterge tot</string>
    <string name="search_location_title">Caută locația</string>
    <string name="city_name_label">Nume oraș</string>
    <string name="search_placeholder">Caută…(ex. Londra)</string>
    <string name="search">Caută</string>
    <string name="clear">Șterge</string>
    <string name="close">Închide</string>
    <string name="type_min_chars">Tastează cel puțin 2 caractere</string>
    <string name="search_hint_diacritics">Căutarea funcționează fără diacritice\n(ex. \"Malmo\" găsește \"Malmö\")</string>
    <string name="no_cities_found">Niciun oraș găsit pentru \"%1$s\"</string>
    <string name="try_different_search">Încearcă alt termen\nsau folosește (+) pentru a adăuga manual</string>
    <string name="lat_label">Lat:</string>
    <string name="lon_label">Lon:</string>
    <string name="add">Adaugă</string>
    <string name="add_new_location">Adaugă locație nouă</string>
    <string name="latitude">Latitudine</string>
    <string name="longitude">Longitudine</string>
    <string name="enter_valid_number">Introduceți un număr valid</string>
    <string name="alt_label">Alt (m)</string>
    <string name="utc_label">UTC±</string>
    <string name="invalid">Invalid</string>
    <string name="gps_location">Locație GPS</string>
    <string name="refresh_gps">Reîmprospătare locație GPS</string>
    <string name="alt_value">Alt: %1$s m</string>
    <string name="use_this_location">Folosește această locație</string>
    <string name="get_gps_location">Obține locația GPS</string>
    <string name="tap_for_gps">Apasă pentru locația ta curentă</string>
    <string name="active">Activă</string>
    <string name="select">Selectează</string>
    <string name="delete_location">Șterge locația</string>

    <string name="placeholder_city">ex. București</string>
    <string name="placeholder_lat">ex. 44.4268</string>
    <string name="placeholder_lon">ex. 26.1025</string>

    <!-- Nakshatra Detail Screen -->
    <string name="deity_title">🧝 Zeitate</string>
    <string name="symbol_title">🔱 Simbol</string>
    <string name="animal_title">🐾 Animal</string>
    <string name="planet_title">🪐 Planetă</string>
    <string name="nature_title">🌿 Natură</string>
    <string name="description_title">📖 Descriere</string>

    <!-- Nakshatra Descriptions (Extended) -->
    <string name="nakshatra_desc_ashwini">Calul este simbolul puterii primordiale, al vitezei și al dualității (cei doi Ashwini Kumars, medicii zeilor). Așa cum un cal nu poate sta nemișcat, energia Ashwini este despre inițiativă pură. Simbolul capului de cal sugerează o minte care merge mereu înainte, fiind prima nakshatra care „sparge" gheața zodiacului.\n\nCe se face: Este momentul ideal pentru orice necesită un start exploziv. Începe tratamente medicale (vindecarea este rapidă aici), cumpără vehicule, începe o afacere de tip start-up, practică sporturi de viteză sau mergi în călătorii scurte. Este excelentă pentru a pune în aplicare idei noi care au nevoie de curaj.\n\nCe nu se face: Nu este o zi bună pentru activități care necesită tact, răbdare infinită sau finalizări. Dacă închei ceva acum, s-ar putea să o faci prea pripit. Evită sarcinile monotone care nu oferă stimulare intelectuală rapidă.</string>
    <string name="nakshatra_desc_bharani">Reprezintă poarta dintre lumi – nașterea și moartea. Yoni simbolizează potențialul creativ care trece prin durere pentru a aduce ceva nou pe lume (travaliul). Este guvernată de Yama (zeul morții), deci este o energie de transformare radicală și disciplină.\n\nCe se face: Activități care implică „arderea" etapelor vechi. Este ideală pentru curățenie generală, tăierea legăturilor cu trecutul, post negru, tratamente de fertilitate sau proiecte creative care cer un efort masiv. Este o zi bună pentru agricultură (plantat în pământ adânc).\n\nCe nu se face: Evită călătoriile de relaxare sau negocierile blânde. Energia este prea intensă și poate deveni copleșitoare pentru activități care necesită liniște. Nu începe proiecte care au nevoie de un parcurs lin și fără obstacole.</string>
    <string name="nakshatra_desc_krittika">Cuțitul sau flacăra reprezintă capacitatea de a separa utilul de inutil. Krittika „taie" impuritățile pentru a ajunge la esență. Este energia criticului, a bucătarului și a războinicului care purifică prin foc.\n\nCe se face: Excelentă pentru tăieri la propriu și la figurat: intervenții chirurgicale, tunderea părului, dar și analize critice de business. Este momentul să spui adevăruri incomode, să gătești mese elaborate sau să lucrezi cu unelte ascuțite/foc.\n\nCe nu se face: Nu este o zi pentru diplomație sau reconciliere. Nunțile sub Krittika sunt evitate deoarece energia de „tăiere" poate afecta unitatea cuplului. Evită activitățile care necesită o atitudine relaxată și îngăduitoare.</string>
    <string name="nakshatra_desc_rohini">Carul este simbolul civilizației, al transportului roadelor și al prosperității. Rohini este considerată preferata Lunii datorită frumuseții și fertilității sale. Este momentul în care creșterea devine stabilă și senzuală.\n\nCe se face: Orice ține de construcție, frumusețe și lux. Este una dintre cele mai bune zile pentru căsătorie, pentru a muta mobila în casă, pentru a planta o grădină sau a deschide un cont de economii. Tot ce începe sub Rohini tinde să crească și să înflorească spectaculos.\n\nCe nu se face: Evită demolările sau criticile aspre. Nu este o zi pentru a distruge structuri vechi, ci pentru a hrăni ceea ce există deja. Orice acțiune care implică cruzime sau privare de confort va merge prost.</string>
    <string name="nakshatra_desc_mrigashira">Căprioara este mereu în căutare de iarbă proaspătă, simbolizând mintea curioasă, agilă, dar și ușor temătoare. Logica acestei nakshatre este explorarea și colectarea informațiilor.\n\nCe se face: Ideală pentru cercetare, studiu, socializare ușoară, călătorii de explorare și activități artistice. Este o zi excelentă pentru a face cumpărături de haine, pentru a începe un curs nou sau pentru a te muta într-o locuință nouă, deoarece aduce o energie de prospețime.\n\nCe nu se face: Nu lua decizii radicale sau fixe. Evită confruntările directe sau activitățile care necesită o voință de fier, deoarece energia căprioarei este mai degrabă oscilantă și evită conflictul.</string>
    <string name="nakshatra_desc_ardra">Lacrima simbolizează atât suferința, cât și curățarea emoțională care urmează după o furtună (Rudra, zeul furtunii, guvernează aici). Este despre distrugerea necesară pentru ca un nou ciclu să înceapă.\n\nCe se face: Activități care implică eliminarea lucrurilor stricate: dărâmarea unei clădiri, renunțarea la o dependență, confruntarea unui inamic sau reparații tehnice dificile. Este o zi bună pentru a elibera emoții reprimate prin terapie intensă.\n\nCe nu se face: Nu începe călătorii importante, nunți sau afaceri noi bazate pe armonie. Orice început „optimist" sub Ardra riscă să fie lovit de o criză neașteptată care va cere o reevaluare dureroasă.</string>
    <string name="nakshatra_desc_punarvasu">Săgețile care se întorc în tolbă după ce și-au atins ținta (sau au ratat-o) simbolizează recuperarea resurselor. Este nakshatra „celor care se întorc", a regenerării și a bunătății. Logica este siguranța și repetarea succesului.\n\nCe se face: Excelentă pentru reparații de orice fel (relații, obiecte), începerea studiilor superioare, tratamente medicale de recuperare și construcția de case. Este o zi norocoasă pentru a primi a doua șansă într-o problemă legală sau profesională.\n\nCe nu se face: Nu împrumuta bani altora, deoarece energia de „întoarcere" se aplică și posesiei, și s-ar putea să nu mai vezi banii înapoi curând. Evită acțiunile care necesită o finalitate bruscă și definitivă.</string>
    <string name="nakshatra_desc_pushya">Vaca este simbolul suprem al hrănirii dezinteresate în cultura vedică. Pushya oferă protecție și nutriție oricărui proiect. Este considerată cea mai benefică nakshatra pentru orice activitate constructivă, fiind guvernată de Jupiter.\n\nCe se face: Începerea oricărei afaceri, investiții, acte de caritate, educație, practici spirituale, rugăciuni și celebrări. Dacă vrei ca ceva să aibă succes pe termen lung și să fie „binecuvântat", alege Pushya.\n\nCe nu se face: Tradiția spune că Pushya nu trebuie folosită pentru căsătorii, deoarece este atât de pură și spirituală încât energia sa nu se potrivește cu aspectul senzual și contractual al unei nunți.</string>
    <string name="nakshatra_desc_ashlesha">Șarpele reprezintă înțelepciunea ascunsă, protecția secretă, dar și veninul. Logica este cea a supraviețuirii și a pazei teritoriului. Este o energie hipnotică, intensă și uneori manipulatoare.\n\nCe se face: Activități care necesită discreție absolută, strategii de afaceri complexe, eliminarea paraziților (la propriu sau simbolic), yoga kundalini și studii ezoterice. Este bună pentru a-ți asigura poziția în fața competitorilor.\n\nCe nu se face: Evită activitățile care necesită onestitate totală și deschidere (de exemplu, o primă întâlnire romantică). Nu împrumuta obiecte de preț și nu începe parteneriate bazate doar pe „cuvântul dat", deoarece suspiciunea domină această zi.</string>
    <string name="nakshatra_desc_magha">Tronul reprezintă autoritatea lăsată moștenire de strămoși (Pitris). Logica este continuitatea neamului și onoarea. Magha ne conectează cu rădăcinile noastre și cu mândria de a aparține unei structuri solide.\n\nCe se face: Onorarea părinților, vizitarea locurilor natale, ceremonii oficiale, preluarea unei funcții de conducere, donații către instituții vechi. Este o zi excelentă pentru a cere sfatul unui mentor sau pentru a organiza un eveniment de mare amploare.\n\nCe nu se face: Nu planifica viitorul îndepărtat cu idei prea avangardiste sau tehnologii experimentale. Magha respinge noutatea de dragul noutății; ea vrea respectarea tradiției și a regulilor deja stabilite.</string>
    <string name="nakshatra_desc_purva_phalguni">Partea de sus a patului reprezintă începutul odihnei și al plăcerii. Este guvernată de Bhaga, zeul norocului și al bucuriei. Logica acestei energii este recreerea după efort, senzualitatea și magnetizarea norocului prin relaxare.\n\nCe se face: Activități artistice, întâlniri romantice, petreceri, shopping de lux, design vestimentar și diplomație. Este momentul perfect pentru a cere o favoare sau pentru a rezolva un conflict prin farmec personal.\n\nCe nu se face: Munca fizică grea, începutul unei diete stricte sau orice activitate care necesită o atitudine austeră. Nu este o zi bună pentru a începe proiecte care cer o rigoare logică rece.</string>
    <string name="nakshatra_desc_uttara_phalguni">Reprezintă a doua parte a odihnei, cea care ne pregătește să ne ridicăm din pat pentru a ne asuma responsabilitățile sociale. Simbolizează stabilitatea în relații și loialitatea față de comunitate.\n\nCe se face: Căsătorii, semnarea contractelor de lungă durată, inaugurări de sedii, caritate și asumarea unor funcții de conducere. Este una dintre cele mai bune zile pentru a pune baze solide într-o prietenie sau afacere.\n\nCe nu se face: Încheierea bruscă a unor relații sau izolarea socială. Nu este o zi pentru activități egoiste sau pentru a ignora promisiunile făcute anterior.</string>
    <string name="nakshatra_desc_hasta">Mâna reprezintă capacitatea de a lucra, de a prinde oportunitățile și de a crea prin meșteșug. Logica este manifestarea concretă: transformarea unei idei în ceva ce poți atinge.\n\nCe se face: Meșteșuguri, pictură, masaj, vânzări (unde trebuie să „convingi" cu mâna pe inimă), sporturi care necesită dexteritate, magie/trucuri și grădinărit. Este o zi excelentă pentru negocieri comerciale rapide.\n\nCe nu se face: Planificarea abstractă fără acțiune. Nu este o zi bună pentru repaus sau pentru activități care durează excesiv de mult fără un rezultat palpabil.</string>
    <string name="nakshatra_desc_chitra">O bijuterie nu se naște strălucitoare, ea este șlefuită. Simbolizează perfecțiunea formei și arhitectura divină (Vishwakarma). Logica este estetica vizibilă și structura internă care susține frumusețea.\n\nCe se face: Design interior, modă, arhitectură, reparații de precizie (ceasornicărie, IT), chirurgie estetică și tot ce ține de arte vizuale. Este momentul să „șlefuiești" un proiect până devine impecabil.\n\nCe nu se face: Activități de rutină, murdare sau plictisitoare. Nu este o zi pentru investigații profunde în „noroiul" problemelor, ci pentru a sta la suprafața sclipitoare.</string>
    <string name="nakshatra_desc_swati">Firul de iarbă care se îndoaie sub vânt (Vayu) supraviețuiește furtunii, în timp ce copacul rigid cade. Logica este adaptabilitatea și libertatea mișcării. Reprezintă vântul schimbării și independența spiritului.\n\nCe se face: Activități comerciale, marketing, evenimente publice, călătorii, educație și tot ce necesită diplomație. Este excelentă pentru a începe ceva ce are nevoie de flexibilitate pentru a crește.\n\nCe nu se face: Activități care necesită fermitate, pedepsirea cuiva sau o atitudine autoritară. Iarba nu poate fi „dură", deci nici tu nu vei avea succes prin forță brută astăzi.</string>
    <string name="nakshatra_desc_vishakha">Un arc decorat cu flori, dar totuși un arc (armă). Reprezintă ambiția focalizată și victoria care vine după o muncă titanică. Logica este „scopul scuză mijloacele" și perseverența până la capăt.\n\nCe se face: Competiții, argumentare juridică, stabilirea unor obiective de neatins pentru alții, eforturi susținute pentru succes și activități politice. Este o zi pentru a „cuceri" un teritoriu nou.\n\nCe nu se face: Călătorii lungi de plăcere sau diplomație delicată. Energia este prea agresiv-pozitivă pentru a fi empatică cu nevoile celorlalți.</string>
    <string name="nakshatra_desc_anuradha">Lotusul înflorește în ape tulburi, simbolizând puritatea inimii și abilitatea de a menține prietenii în condiții dificile. Logica este devotamentul și cooperarea.\n\nCe se face: Organizarea de grupuri, cercetare științifică, meditație, loialitate, întâlniri cu prietenii și activități care au loc noaptea. Este momentul perfect pentru a întări legăturile de suflet.\n\nCe nu se face: Confruntări directe, procese juridice sau activități solitare în care te simți izolat. Nu este o zi bună pentru a fi „lup singuratic".</string>
    <string name="nakshatra_desc_jyeshtha">Umbrela protejează, iar cercelul simbolizează autoritatea dobândită prin vârstă și experiență. Logica este puterea de protecție și gestionarea crizelor de pe o poziție superioară.\n\nCe se face: Administrarea familiei sau a unei firme, luarea unor responsabilități mari, protejarea celor vulnerabili și rezolvarea problemelor urgente. Este o zi pentru a acționa ca un „patriarh/matriarh".\n\nCe nu se face: Nu este momentul să pari nesigur sau să ceri ajutor de la alții. Evită activitățile care necesită o sensibilitate exagerată; astăzi trebuie să fii stâlpul de susținere.</string>
    <string name="nakshatra_desc_mula">Rădăcinile sunt în întuneric, dar ele susțin viața. Logica este investigația radicală: trebuie să sapi adânc, chiar dacă e dureros, pentru a găsi adevărul sau pentru a scoate răul din rădăcină.\n\nCe se face: Cercetare profundă, psihoterapie, investigații, tăierea viciilor, grădinărit (rădăcinoase) și meditație. Este excelentă pentru a înțelege cauzele ascunse ale unui eșec.\n\nCe nu se face: Împrumuturi financiare sau începutul unui mariaj. Energia de „dezrădăcinare" poate face ca proiectele pornite acum să nu aibă stabilitate pe termen lung.</string>
    <string name="nakshatra_desc_purva_ashadha">Coșul separă grâul de pleavă. Reprezintă purificarea prin selecție și puterea apei care curăță. Logica este invincibilitatea prin claritate: știi ce merită păstrat și ce trebuie aruncat.\n\nCe se face: Confruntarea inamicilor, depășirea obstacolelor prin curaj, activități legate de apă (înot, hidroterapie), îmbunătățirea imaginii publice și strategii de război (sau business competitiv).\n\nCe nu se face: Activități care necesită tact și diplomație fină. Este o zi de „separare", deci negocierile de pace s-ar putea să eșueze prin excluderea uneia dintre părți.</string>
    <string name="nakshatra_desc_uttara_ashadha">Colțul elefantului (Ganesha) simbolizează forța imensă care înlătură obstacolele, dar cu o demnitate regală. Logica este succesul durabil prin integritate morală.\n\nCe se face: Semnarea contractelor vitale, începuturi care trebuie să dureze o viață, chestiuni legale și asumarea unor jurăminte. Este una dintre cele mai stabile nakshatre pentru orice început serios.\n\nCe nu se face: Finalizarea bruscă a unor etape sau activități imorale. Orice acțiune începută acum „sub masă" se va întoarce împotriva ta cu forța unui elefant.</string>
    <string name="nakshatra_desc_shravana">Urechea reprezintă tradiția orală și capacitatea de a învăța prin ascultare activă. Logica este recepția informației corecte înainte de a acționa. Este despre înțelepciunea care vine din liniște.\n\nCe se face: Învățare, consiliere, cursuri, organizare administrativă, călătorii și activități care necesită atenție la nuanțe. Este o zi excelentă pentru a asculta sfaturile experților.\n\nCe nu se face: Asumarea unor riscuri majore pe cont propriu sau decizii luate sub impulsul momentului fără a consulta pe nimeni. Nu ignora avertismentele primite astăzi.</string>
    <string name="nakshatra_desc_dhanishta">Instrumentele muzicale sunt goale la interior pentru a putea produce sunet. Logica este ritmul și armonia cu grupul. Reprezintă bogăția care vine prin colaborare și sincronizare cu „muzica" universului.\n\nCe se face: Muzică, dans, activități care implică tehnologie înaltă, achiziții imobiliare, munca în echipă și marketing. Este o zi pentru a fi „în lumina reflectoarelor".\n\nCe nu se face: Activități care necesită tăcere totală, izolare sau o rutină solitară. Nu este o zi pentru a fi retras; succesul vine din interacțiune.</string>
    <string name="nakshatra_desc_shatabhisha">Un cerc care protejează suta de stele. Reprezintă misterul și vindecarea neconvențională. Logica este că uneori adevărul este ascuns și necesită o abordare tehnologică sau ezoterică pentru a fi revelat.\n\nCe se face: Terapii alternative, cercetare științifică, IT, astrologie, tratarea bolilor cronice și meditație asupra secretelor vieții. Este bună pentru a pune un „gard" de protecție în jurul intimității tale.\n\nCe nu se face: Căsătorie sau interacțiuni sociale care cer o deschidere emoțională totală. Energia este una de „observator", ușor rece și detașată.</string>
    <string name="nakshatra_desc_purva_bhadrapada">Reprezintă focul spiritual și „patul de moarte" al ego-ului. Logica este transformarea prin sacrificiu. Este o energie intensă, adesea bizară sau radicală, care te forțează să privești spre interior.\n\nCe se face: Disciplină spirituală dură, renunțarea la obiceiuri toxice, activități care necesită un curaj nebun și confruntarea cu propriile umbre. Este o zi de purificare prin foc mental.\n\nCe nu se face: Călătorii de relaxare, începuturi vesele sau activități care necesită o stare de spirit ușoară. Atmosfera este prea serioasă și transformatoare pentru trivialități.</string>
    <string name="nakshatra_desc_uttara_bhadrapada">Șarpele din adâncuri (Ahirbudhnya) reprezintă înțelepciunea calmă de sub oceanul conștiinței. Logica este pacea și stabilitatea finală. Este energia care susține lumea fără să se agite.\n\nCe se face: Meditație profundă, construcția de fundații (fizice sau metaforice), promisiuni pe viață, caritate și activități care necesită răbdare infinită. Este momentul să „clădești" ceva ce nu se va dărâma niciodată.\n\nCe nu se face: Activități care necesită viteză, agitație sau reacții rapide. Nu este o zi pentru grabă; astăzi totul trebuie să curgă lent și așezat.</string>
    <string name="nakshatra_desc_revati">Peștele înoată în oceanul cosmic, reprezentând călătoria sufletului către sursă. Logica este finalizarea blândă și protecția în tranziție. Este ultima stație, unde totul se rezolvă cu iubire și compasiune.\n\nCe se face: Călătorii lungi, începutul unei relații bazate pe iubire pură, activități artistice, caritate, îngrijirea animalelor și finalizarea proiectelor vechi. Este o zi de grație divină.\n\nCe nu se face: Activități dure, rigide, pedepse sau confruntări. Nu începe un „război" în ultima zi a zodiacului lunar; este momentul pentru iertare și noi orizonturi luminoase.</string>

    <!-- Zodiac Signs -->
    <string name="zodiac_aries">Berbec</string>
    <string name="zodiac_taurus">Taur</string>
    <string name="zodiac_gemini">Gemeni</string>
    <string name="zodiac_cancer">Rac</string>
    <string name="zodiac_leo">Leu</string>
    <string name="zodiac_virgo">Fecioară</string>
    <string name="zodiac_libra">Balanță</string>
    <string name="zodiac_scorpio">Scorpion</string>
    <string name="zodiac_sagittarius">Săgetător</string>
    <string name="zodiac_capricorn">Capricorn</string>
    <string name="zodiac_aquarius">Vărsător</string>
    <string name="zodiac_pisces">Pești</string>

    <!-- Planet Names -->
    <string name="planet_sun">Soare</string>
    <string name="planet_moon">Lună</string>
    <string name="planet_mars">Marte</string>
    <string name="planet_mercury">Mercur</string>
    <string name="planet_jupiter">Jupiter</string>
    <string name="planet_venus">Venus</string>
    <string name="planet_saturn">Saturn</string>
    <string name="planet_rahu">Rahu</string>
    <string name="planet_ketu">Ketu</string>

    <!-- Nakshatra Symbols -->
    <string name="nakshatra_symbol_ashwini">🐎 cap de cal</string>
    <string name="nakshatra_symbol_bharani">yoni</string>
    <string name="nakshatra_symbol_krittika">🔥 lamă / foc</string>
    <string name="nakshatra_symbol_rohini">car / germinare</string>
    <string name="nakshatra_symbol_mrigashira">🦌 cap de cerb</string>
    <string name="nakshatra_symbol_ardra">💧 lacrimă / furtună</string>
    <string name="nakshatra_symbol_punarvasu">🏹 arc</string>
    <string name="nakshatra_symbol_pushya">uger / floare de lotus</string>
    <string name="nakshatra_symbol_ashlesha">🐍 șarpe</string>
    <string name="nakshatra_symbol_magha">👑 tron regal</string>
    <string name="nakshatra_symbol_purva_phalguni">pat / hamac</string>
    <string name="nakshatra_symbol_uttara_phalguni">pat</string>
    <string name="nakshatra_symbol_hasta">✋ mână</string>
    <string name="nakshatra_symbol_chitra">💎 bijuterie</string>
    <string name="nakshatra_symbol_swati">🍃 frunză în vânt</string>
    <string name="nakshatra_symbol_vishakha">arc triunfal</string>
    <string name="nakshatra_symbol_anuradha">🪷 lotus</string>
    <string name="nakshatra_symbol_jyeshtha">cerc / talisman</string>
    <string name="nakshatra_symbol_mula">rădăcină</string>
    <string name="nakshatra_symbol_purva_ashadha">evantai</string>
    <string name="nakshatra_symbol_uttara_ashadha">🐘 colți de elefant</string>
    <string name="nakshatra_symbol_shravana">👂 ureche</string>
    <string name="nakshatra_symbol_dhanishta">🥁 tobă</string>
    <string name="nakshatra_symbol_shatabhisha">⭕ cerc</string>
    <string name="nakshatra_symbol_purva_bhadrapada">⚔️ sabie</string>
    <string name="nakshatra_symbol_uttara_bhadrapada">🐍 șarpe</string>
    <string name="nakshatra_symbol_revati">🐟 pește</string>

    <!-- Nakshatra Animals -->
    <string name="nakshatra_animal_ashwini">cal</string>
    <string name="nakshatra_animal_bharani">elefant</string>
    <string name="nakshatra_animal_krittika">oaie</string>
    <string name="nakshatra_animal_rohini">șarpe</string>
    <string name="nakshatra_animal_mrigashira">cerb</string>
    <string name="nakshatra_animal_ardra">câine</string>
    <string name="nakshatra_animal_punarvasu">pisică</string>
    <string name="nakshatra_animal_pushya">berbec</string>
    <string name="nakshatra_animal_ashlesha">șarpe</string>
    <string name="nakshatra_animal_magha">șobolan</string>
    <string name="nakshatra_animal_purva_phalguni">șobolan</string>
    <string name="nakshatra_animal_uttara_phalguni">vacă</string>
    <string name="nakshatra_animal_hasta">bivol</string>
    <string name="nakshatra_animal_chitra">tigru</string>
    <string name="nakshatra_animal_swati">bivol</string>
    <string name="nakshatra_animal_vishakha">tigru</string>
    <string name="nakshatra_animal_anuradha">cerb</string>
    <string name="nakshatra_animal_jyeshtha">cerb</string>
    <string name="nakshatra_animal_mula">câine</string>
    <string name="nakshatra_animal_purva_ashadha">maimuță</string>
    <string name="nakshatra_animal_uttara_ashadha">mangustă</string>
    <string name="nakshatra_animal_shravana">maimuță</string>
    <string name="nakshatra_animal_dhanishta">leu</string>
    <string name="nakshatra_animal_shatabhisha">cal</string>
    <string name="nakshatra_animal_purva_bhadrapada">leu</string>
    <string name="nakshatra_animal_uttara_bhadrapada">vacă</string>
    <string name="nakshatra_animal_revati">elefant</string>

    <!-- Nakshatra Natures -->
    <string name="nakshatra_nature_ashwini">ușoară / rapidă</string>
    <string name="nakshatra_nature_bharani">dură</string>
    <string name="nakshatra_nature_krittika">aspră / tăioasă</string>
    <string name="nakshatra_nature_rohini">blândă</string>
    <string name="nakshatra_nature_mrigashira">blândă</string>
    <string name="nakshatra_nature_ardra">dură</string>
    <string name="nakshatra_nature_punarvasu">blândă</string>
    <string name="nakshatra_nature_pushya">blândă</string>
    <string name="nakshatra_nature_ashlesha">aspră</string>
    <string name="nakshatra_nature_magha">dură</string>
    <string name="nakshatra_nature_purva_phalguni">blândă</string>
    <string name="nakshatra_nature_uttara_phalguni">blândă</string>
    <string name="nakshatra_nature_hasta">ușoară</string>
    <string name="nakshatra_nature_chitra">dură</string>
    <string name="nakshatra_nature_swati">flexibilă</string>
    <string name="nakshatra_nature_vishakha">dură</string>
    <string name="nakshatra_nature_anuradha">blândă</string>
    <string name="nakshatra_nature_jyeshtha">aspră</string>
    <string name="nakshatra_nature_mula">dură</string>
    <string name="nakshatra_nature_purva_ashadha">ușoară</string>
    <string name="nakshatra_nature_uttara_ashadha">fixă</string>
    <string name="nakshatra_nature_shravana">blândă</string>
    <string name="nakshatra_nature_dhanishta">mobilă</string>
    <string name="nakshatra_nature_shatabhisha">aspră</string>
    <string name="nakshatra_nature_purva_bhadrapada">dură</string>
    <string name="nakshatra_nature_uttara_bhadrapada">fixă</string>
    <string name="nakshatra_nature_revati">blândă</string>

    <!-- Nakshatra Degree Ranges -->
    <string name="nakshatra_range_ashwini">0°–13°20′ Berbec</string>
    <string name="nakshatra_range_bharani">13°20′–26°40′ Berbec</string>
    <string name="nakshatra_range_krittika">26°40′ Berbec – 10° Taur</string>
    <string name="nakshatra_range_rohini">10°–23°20′ Taur</string>
    <string name="nakshatra_range_mrigashira">23°20′ Taur – 6°40′ Gemeni</string>
    <string name="nakshatra_range_ardra">6°40′–20° Gemeni</string>
    <string name="nakshatra_range_punarvasu">20° Gemeni – 3°20′ Rac</string>
    <string name="nakshatra_range_pushya">3°20′–16°40′ Rac</string>
    <string name="nakshatra_range_ashlesha">16°40′–30° Rac</string>
    <string name="nakshatra_range_magha">0°–13°20′ Leu</string>
    <string name="nakshatra_range_purva_phalguni">13°20′–26°40′ Leu</string>
    <string name="nakshatra_range_uttara_phalguni">26°40′ Leu – 10° Fecioară</string>
    <string name="nakshatra_range_hasta">10°–23°20′ Fecioară</string>
    <string name="nakshatra_range_chitra">23°20′ Fecioară – 6°40′ Balanță</string>
    <string name="nakshatra_range_swati">6°40′–20° Balanță</string>
    <string name="nakshatra_range_vishakha">20° Balanță – 3°20′ Scorpion</string>
    <string name="nakshatra_range_anuradha">3°20′–16°40′ Scorpion</string>
    <string name="nakshatra_range_jyeshtha">16°40′–30° Scorpion</string>
    <string name="nakshatra_range_mula">0°–13°20′ Săgetător</string>
    <string name="nakshatra_range_purva_ashadha">13°20′–26°40′ Săgetător</string>
    <string name="nakshatra_range_uttara_ashadha">26°40′ Săgetător – 10° Capricorn</string>
    <string name="nakshatra_range_shravana">10°–23°20′ Capricorn</string>
    <string name="nakshatra_range_dhanishta">23°20′ Capricorn – 6°40′ Vărsător</string>
    <string name="nakshatra_range_shatabhisha">6°40′–20° Vărsător</string>
    <string name="nakshatra_range_purva_bhadrapada">20° Vărsător – 3°20′ Pești</string>
    <string name="nakshatra_range_uttara_bhadrapada">3°20′–16°40′ Pești</string>
    <string name="nakshatra_range_revati">16°40′–30° Pești</string>
</resources>